<Netflix>有冇人鐘意睇The IT Crowd

前排係一個Netflix嘅po入邊見到人哋介紹,睇第一集已經笑到痴線
有冇類似呢啲英式喜劇可以介紹吓好正。

超級推薦
麻煩請用不推文留言

呢套野好耐下
不過真係經典
睇左兩三次都笑到收唔到聲
我覺得black book (comedy)都幾好睇

笑死我

好短

返睇過幾次了

The inbetweener

好9但又好好睇

跟手可以睇埋 fresh meat. 直頭似 Simon 上左 Uni 咁

Brooklyn 99

Peep show
用第一身拍好得意

但都係IT Crowd最正

睇過了 笑到傻

So far未搵到超越到IT crowd既Sit com

我Moss bb

handicapped嗰集笑死

this is the internet

香港Netflix有冇？

Fire
Exclamation mark
Fire
Exclamation mark